文宣靈感：喺交通工具漏低

今日搭巴士聽到有廢老鬧人set rb 阻路
於是我諗
漏低啲文宣喺巴士小巴地鐵的士
加啲膠癡一癡
幫佢地睇多啲

Pish

新職業 [ 咳嗽師 ] 配合文宣 催淚彈 山埃 二噁英

sadad